發文講婚姻！吳若希勁唔妥老公

歌手吳若希不時透過社交網感性發文，她留言表示：「一根刺，種下後會慢慢發芽，到它長大後，會變成刀～婚姻中的忍讓不是必然，現實不是宮廷劇，夫妻關係也不再是#日月存亡 。對不起 我不認同妻子要為不愛（不懂愛）她的男人卑躬屈膝。」結果引起網民猜測她與丈夫感情發生問題。東網聯絡上吳若希，她表示：「欲知後事，請留意一至五晚《如懿傳》 。其實我都唔妥我老公好耐啦，又食煙、又無嚟首尾，又成日喺被竇放臭屁，我都忍夠佢啦。」

唔岸鳩點會娶你

老泥mk真係老泥mk
成撚日將老公公事家事都擺上檯畀全世界睇
你老公就真係卑躬屈膝喇

重點係 根本冇人想知

全力支持佢老公離婚

老mk真係老mk
佢老公點頂得順佢咁耐

咁係咪想離婚？係度單單打打佢老公做乜9

呢條臭雞成日要做D小動作出黎搏存在感
你老公肯埋你單好心就收山啦
仲要成日出黎柒幾次呀

個老公真係慘 又比佢趕客又比佢唱
不過自己揀冇得講

離左咪可以同靴抆扑野囉

好記得佢老公講補擺婚禮
要做嘅都會做足 唔會欠佢
到依家都未擺 就離得 可以慳番筆

人地講首歌

恭喜何生

好似未結？

所以話，書真係要讀架

結咗婚喇咩

結左好耐啦

其實佢講咩
生語癌咁

佢同侵侵比，邊個弱智啲?

臭雞冇資格唔妥老公

邊個老公...姓何既都有幾個

有時真係唔明白D女人
有乜野唔可以三口六面講清楚
硬係鍾意將件事唱通街 搵認同
遲下做失婚婦人真係唔好喊撚哂口

臭西瓜

應該會離婚

好on9

佢老公真係好，冇發過文鬧自己老婆

搏上報

返你既澳門論壇打飛機啦

收皮啦無腦西

咁啊 走囉
你雞嚟㗎咋
你有咩本事飛甩個有錢佬啊

臭雞

成日想借d意哂幸福
淨係講埋d肉9酸野
你唔要面 你老公都要
放過屁 又比你唱
弱智小朋友咁

仲細咩
咩鳩嘢都放上fb

佢做乜講出佢老公嘅心聲

娶著呢D臭閪真係要喊三聲

吳弱雞on9另一回事
上面回post班傻鳩有冇睇清楚篇文一次

樓上全部星夢打手

笑撚死

Please stop talking about her

過氣無腦mk妹

臭雞莊閒都未分清
定搵到個更疊水既新碼頭

係咪搏離婚？
離婚可以分到幾多身家呀？

身邊都有好多on9女性朋友
拍拖個陣都明知條仔食煙飲酒
結完婚先黎話忍左好耐

物以類聚
係笑佢白痴之餘，
我地亦應該反思下咩人會娶佢

唔知佢係咪開玩笑性質
如果我係佢老公,我就心裡有條刺

人地講緊首歌喎

真係好撚憎佢寫乜都要加條濕鳩波浪線

幾時死呀佢

佢老公都算好脾氣，錦都唔還擊
我雖然唔好打女人
但遇著喱類只識四圍點火既八婆真係想大巴大巴打落去

我真係恭喜你啊

佢個仔都大喇
以佢性格應該日po夜po個仔啲相
點解唔po呢

我想知

你情我願

呢d咁既臭雞 , 肯娶佢返去仲喺度牙支牙左

你睇下人地苟姑娘提供全套服務呀 , 係男人聽到都扯扯地

BTW你呢隻臭雞都令男人扯既 = 扯火

返星雅廊做搵大哥啦

咁就快撚啲離婚啦

真羞家

個仔都唔係佢老公㗎啦
生完仔係時候分身家離場啦
再老啲落夜場就無market㗎啦

其實佢老公正常樣又有錢
是旦搵個明星仔都好過聚隻雞呀
係咪傻左

內容係講歌定套劇
似係叫佢宣傳下套野，但係自己on99 講埋小家野又引人屌柒佢

佢老公真慘 唔小心中出有左
咁就一世

佢冇野幫到老公都算 仲要扯老公後腳又落佢面

那些年上映時期 好多舊登仔丁佢話佢長腳又笑得甜

仲要個仔定女隨時係第二個既

有錢咪又係張開腿 屌